點解病會瘦

明明多咗休息做廢人
一日n餐for食藥
動少食多咗點解唔變肥 反而會瘦

d病菌食左你果n餐啦

因為瘦sick可餐